劇場版 code geass 復活的魯路修 4分鐘予告先行片段

咁姐係幾時出？

日本上左有劇透post

慎入已加密 劇場版Code Geass 復活的魯路修 劇透集中討論區